\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Estimation : Combien de temps dure le speedrun de
    Pokémon jaune ?}{Estimation}} \framesubtitle{\currentname}
    \only<3->{\textbf{1 minute 58 secondes}}
    \begin{uncoverenv}<2->
        Le speedrun se sert d’un glitch de corruption de sauvegarde qui permet
        de se téléporter de la maison de départ directement au panthéon de la
        ligue que vous avez apparemment vaincu sans aucun pokémon.
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
